覺得自己好傻逼 衰好心

頭先路過個阿婆叫我比錢佢食飯 明知係假都比左20蚊 唉 心情複雜bj4

傻你老母西逼咩

有冇巴絲明

66666666666666

牛b

巴打試過呢種事 我依家心底沒點b數

操你媽媽大雞巴

抵撚死啦屌你老母

逼你老母

傻乜撚野逼呀

楼主别他妈逼逼。怂的像个娘炮一样

巴打一輪嘴咁 得娘砲聽得明 你別帶節奏